大家如果真係咁憤怒 可唔可以入機場無限期佔領。。

如題

而家入？

點樣sustain落去

無限期大三罷已經得啦,機你老母咩

無限期佔領